Popo們係連登不斷叫人唔好散水/去佔其他地方

不過冇人理,成班狗慢慢淋雨啦屌你老母
大家返屋企屌警嫂

家有一嫂 如有一寶

聽日要返工，不了

勁多鬼post叫人衝同留 尋日又唔見
堅on9

屌警嫂為優先

宿舍媽媽需要性愛

要返屋企沖涼 不了

我都想,不過警嫂迫我交人

Popo都快啲返屋企，你老婆俾人屌緊

應該要擇晒佢地no.
成立疑似鬼觀察名單

其實啲叫人送頭嘅popo好易認

警嫂需要愛愛

想我地搞事轉聽日頭條
你含撚啦

屋企要人

淋病狗

番屋企沖個靚涼！
等班黑警繼續淋雨！

警嫂們差個鼻哥窿未俾連登仔開發

鐘聲響起歸家的訊號

Popo好想一棍一棍咁毆落啲義士到, 但義士們已經返哂屋企瞓覺
至於警嫂們依家就俾連登仔一棍一棍咁抽插緊